連登仔想自命清高到幾時

個個後選人都唔啱

連登仔係何等人?

睇完林鄭同薯片政綱
林鄭同689真係差唔多
當年689 齊心
宜家淋病 同行

有咩分別？_？

一定要岩㗎咩